人民日報 -大洪水是上天給予中國人民 的甘露，可以用來喝，洗衣服，洗腳，洗澡，每天省下不少費

人民日報 -大洪水是上天給予中國人民 的甘露，可以用來喝，洗衣服，洗腳，洗澡，每天省下不少費

可以泡3000噸茶葉

你個老總老衲呢？拉咗番去？

被水沖去

九千萬都冇撚埋